notebook 想加野

近排有人比左部notebook我
不過打巨商都會小小lag lol更加唔洗講

硬件如下

加張display Card 有無用

如果ok我先令去黃金整
Thx

玩巨商都lag 買過部好過啦
利申玩巨商好順

notebook 點打display card

加

係咪太舊

太舊？

有得加既咩

建議你去加多牌底板先，雙底板會快啲

。。

唔熟電腦姐 咁串做乜

Google exp gdc 可以駁egpu

樓主知唔知而家有4電1腦回收條例
擺明唔想搵回收商又唔想犯法先畀你

講個笑話 手提電腦加GPU

稅會係買電器個陣收埋
而家掉電器都係可以隨時掉

手提電話都得啦

你唔可以自己掉 要call回收商

自己上網睇 諗都諗到 佢無人黎收我放屋企幾個月呀？

咁個世界有eGPU 嘅⋯
不過要第八代U同TB3 ⋯

你部notebook冇得加架

應該除咗個殻，全部都要「加」野

Youtube search external gpu都一堆啦 有隻叫exp gdc，不過淘寶野黎，駁落部notebook個wifi card位，缺點係要加個火牛比隻gpu同冇wifi上網

點只
如果部notebook本身好實淨，要改一改個蓋先俾條線突到出黎
搞咁多嘢然後得PCIe 2.0 x1 連GT1030
駁Mon都會打八折 要用返notebook本身個mon就再打八折

Ram問題

2018 仲用緊4 ram
學校文書機都用緊12ram以上

但我部desktop 都係8gb ram 開幾隻game再打lol都得喎